# fe-15-nodejs-server

# Встановлення проекту

Перше з чого потрібно почати запуск системи - це створити файл `.env.develop` та по прикладу `.env.example` заповнити його змінними.

# Запуск системи

Для того щоб запустити систему в режимі розробки - необхідно виконати наступну команду

`# npm run start:dev`

